★點解今次d人寧願炒 演唱會飛，唔去炒ipad 2018?

Apple已死

none use ios anymore

none care

supply and demand